文言文大雜燴(甜)

《一夜魚龍舞》
竹喧歸浣女，
蓮動下漁舟。
醒時同交歡，
行樂須及春。

《火起》
菊之愛，陳康肅公堯咨善射，當世無雙。或脫衣裸形在屋中，御人之妻，可愛者甚蕃。冷風襲來何處香？坐我西閣牀，脫我戰時袍。問女何所思。「青蟲不易捕！」「爾安敢輕吾射！汝亦知射乎？」則二人語漸間雜，牀又從中戛戛。唧唧復唧唧……

詞解
魚、漁: 鮑魚
龍: 巨龍
喧: 喧鬧，本文指淫叫
歸: 通龜，指龜頭
蓮: 通lin
春: 春宵一刻
火: 情欲
蕃: 多
我: 誤，應作彼，指女子
青: 通精
戛戛: 擬聲詞，親吻、吮吸的聲音

credit
山居秋暝、月下獨酌、愛蓮說、木蘭辭、口技、水仙子·尋梅、賣油翁、御人之妻、世說新語 任誕、燕詩

語譯
《一夜魚龍舞》
竹林裏發出喧鬧聲，原來是洗衣姑娘含着龜頭在淫叫;她們解放lin頭，令對方動L，賓周對鮑魚瘋狂抽插。清醒時共享魚水之歡，務必趁着一夜春宵及時行樂。

《火起》
愛好菊花的人陳堯咨擅長射精，當今世上沒有人能媲美。有時他在家中脫衣裸露身體，騎着很多可愛人妻。冷冷的風，不知傳來了哪個處女的體香呢？讓她坐在家中西閣的牀上，脱下她的戰衣。他問女子在想甚麼，女子答: 「你的精蟲不容易得到啊！」他說:「你竟敢輕易要我射精！難道你也知道應該怎樣射精嗎？」於是二人的說話逐漸間隔混雜，牀摇晃時發出的「戛戛」聲夾雜其中。親吻、吮吸的「唧唧聲」連綿不斷地延續着……

戛戛: 牀搖晃的聲音
唧唧: 親吻吮吸的聲音
舟: 通周，指賓周